原來香港已經玩撚完

睇返新聞提醒返先知
而香港可以唔畀記者採訪,唔畀人係示威區示威,甚至唔畀部份議員助理入場
同極權國家無分別了,無言論自由,無集會自由,連啲會議都可以限制某啲有民意根基的職員參與,連市民旁聽都限制埋
已經唔關條例過唔過的問題